有冇跑步手錶介紹 ？

1-2K內

主要用作測速測距

二手APPLE WATCH S3
C 字頭個APP 搵GPS版1180有交易

我好彩買左隻仲有半年保

其實你帶電話出街咪得
都係用APP 去CHECK
幾十蚊有找

Garmin

跑步會發熱